[集思廣益] 比隻牛封路

點先可以過到去

拎塊紅布比佢睇

溫體牛火鍋

請佢食野

佢未訓呀

落車然後騎上去隻牛到繼續行

請佢食牛肉乾

播呢條片引佢睇

叫你屋企隻老虎乸大吼一聲

講唔該借借

🎹🎹🎹🎹

有次我係魚塘比幾隻鴨封咗路 呠唔走

騎走佢

比佢望住食牛歡喜

croosover過佢

牛唔飲水 唔行得後樓梯